漫畫 龍珠超46英文

垃圾漫

吹到咁撚大

最尾果個魔童黎?

吸完回復再吸咪有無限能量用

揾維斯打咪算囉

同化晒都冇超1啦班垃圾

仲有得打？

維斯咪講過佢唔會介入囉⋯⋯

呢次有娜美星人出事喎，魔童要強化出手？

魔童reform
頭腦戰黎料

笛子魔童想要我強化 天才們的戀愛頭腦戰

依隻魔羅如果去力之大會肯定係mvp

吹到隻嘢咁勁

明明都升LV到已經開始打神﹑其他宇宙d高手，
依家調返轉講話自己個宇宙原來仲有勁人，
個感覺好怪。

好似打完宇宙大王菲利，之後又講返地球有個勁過菲利好多嘅人造人咁。

咁隻羊咪可以不停吸17號18號?

當電池
永動機

合咁多都咁
魔童再合多幾多應該都係一樣廢

求乜撚野回復青春，比粒仙豆佢得喇

而家野比飯又勁過悟空比達

漫畫 龍珠超46 其之四十六 衰弱的那美剋星 中文 集中討論